想留長頭髮

過渡期點樣

戴咩帽 做嘢點樣紮起先企理又好睇

留咗一年半
暫時冇紮 其實一開始點留都係柒
係到有成果先ok 同埋會有好多因素令你想中途放棄
例如屋企人 朋友

你如果想留做定心理準備好啦
個過程最麻煩

放張自拍上黎睇吓襯唔襯先啦
唔襯真係唔好勉強啦
係街見到好多長髮男以為自己好撚型 好浪子
實質柒到仆街 得小數係型

電髮同帽 買頂beret最好
長短頭髮都岩
無咩鬚都唔好用頭箍

岩踢清，
一係你就好有氣質，
一係就有佬味，成熟小小，咁留長髮先有味道

留左兩年半嘅佬